如覺得喜歡一個人

好比一首歌只可跟你一起唱

冇咩人識呢隻歌